Non jupas 2020 疑問區

大家出咗GPA未呀？